期望你 懷念我 童言無忌得

活精彩結尾切勿流眼淚

邊間教會

點呀清

我信愛

同樣也怕失去愛

點呀你

就死

搞乜呀

發夢又攰 翻工又攰

辛苦你啦，呵返
攰就抖抖啦好無？

聽日同後日你發夢記得小心呀
有事可以黎搵我幫手架

今晚去拖人手仔

+1
希望有靚女拖

嚇親人

食屎啦，我帶返個口罩囉

基本

若一天你活得很累

Full gear好未

紀念我過去 為人如此風趣

Filter 貴，平時用密實袋包好